\begin{frame}{Jak popchnąć ludzi do sukcesu}
	Nie szczędź ludziom pochwał. Kiedy tylko zrobią coś dobrze zauważ to i doceń. Chwal nawet każdą najmniejszą rzecz która jest zrobiona tak jak być powinna. Lepiej motywować ludzi czymś pozytywnym niż negatywnym.
\end{frame}